
Assembler je program, programuje se v jazyku symbolických adres. 

Návratová hodnota funkce se navrací v registru R0

[homel.vsb.cz/~sta048/mcu](http://homel.vsb.cz/~sta048/mcu)

Errata dokument - popis známých chyb v mikrokontroler

ARMv6 - procesorová architektura (obsahuje i Cortex M0)

 CM0P je little endian, Von-neuman (jedna paměť pro data i program)
 
 
 
 